[求推介] 太子/深水埗附近邊間剪頭髮好?

有無巴打試過邊間太子/深水埗既髮型鋪, 無伏同埋價錢唔太貴?
budget預$150左右
唔要速剪
唔該晒

自己喺屋企剪算啦

唔好出去柒親人

push